殘體勿屌住，居然有大陸YouTuber拍片反對國安法

反对国安法，有错吗？ -- 真实历史惨剧改编《叛军》|《秩序和道德》

樓主置頂：
香港：
公元前214年（秦始皇三十三年），秦派軍攻占百越，置南海郡，納香港入秦版圖。
1842年，清朝與英國簽訂《南京條約》，永久割讓香港島。
新喀里多尼亚：
1853年，沦为法国殖民地，后与塔希提岛合并。
1860年，成为独立行政区。
1946年，成为法国海外领地。
有何不同？
你们不是喊着“香港自古以来就是中国的领土”吗？能给我说说，这个自古以来，是自哪个“古”？“古”之前的是什么情况？这个“古”对不对？针对谁而言是对的？
我特意置顶一个留言，就是有相似的问题，这个留言议论，分散起来我禁言太费劲了，没别的想法。心平气和的讨论完全没问题，不过扣大帽子的有一个禁言一个。

薔仔不嬲都係反賊黎

自蠱以來

蠱惑個蠱